其實係689同淋病唔肯俾真普選香港市民，先有非法集結。點解唔拉佢？

係佢哋引致非法集結/會喎